(遍地開花)8月18日，觀塘區大遊行

召集觀塘，藍田，油塘，牛頭角，九龍灣，各九龍東市民

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

除咗五大/七大訴求之外，有無地區訴求？

推

8月 .....
721號打後都唔知咩環境了

唔好比佢停

有排未到，唔好咁早安排定啦

唔該集中721先

呢幾個地區真係好撚多藍絲廢老

其實五區一齊遊行分散狗狗會唔會更有效?

每區十萬人。狗隻應該最多可動用一兩萬，一區二三千唔夠驅散人群。

好提議

觀塘連儂牆咁多日都冇事